希望亞耶星期一暴力救市 升1000點👏👏👏

ho ng ho ar

5 ho ==

no

上啊

好

升 800 做

亞耶是淡友 幫手沽落去

救都救左深圳上海先

扮死狗
未救哂 全球股市囉

救埋港匯同港樓 OK?

唔好救，救完仲衰

撈底撈底

耶蘇？

要睇麵神指示

GOGOGO

星期五呀爺下就已經開始流入資金
聽日應該200%不問價憤怒極暴力入市

我正式宣佈聽日進入牛7 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!

收到了

今次我仆街了

升牙

包子冇撚用 登基之後一直跌

屌好撚正